有無係 康齒堂 / 游X華 度做 隱適美箍牙 cool牙 既受害者

呢個牙醫，集團式牙科診所，專業、醫德同行銷手法都好有問題，
包括搵Sales 跑數，以灰色方法做網上廣告，網上討論區遍布打手跑生意，
然後當收左錢當病人唔係人咁對待。

我笨7中左大伏，俾左錢肉隨針板上，仲要俾佢整壞我D牙，
我相信其他苦主受害者，唔想再俾呢D害群之馬害人

可以係度講，或加我TG 詳傾
@m97hk

屌 一開始見佢近屋企 佢又出名 咪搵佢 每次復診通常要等起碼一粒鐘 見佢就大概2分鐘 態度又差 檢查又hea 真係cls 又貴

我都係做緊隱適美 暫時無咩問題

呢個黑店，呢個黑醫，為左錢做好多法律灰色野，包括搵sales 跑數，
聲稱自己係非牟利，實際最中意錢就係佢

牙醫係唔好以做廣告 (佢已經有前科)，
而呢間黑店係網上佈局左極大量sales 打手跑數搵生意，包括出雞機文扮搵推薦人，同寫D打手文 洗腦式軟件值入式宣傳，各大討論區無孔不入，beautyexchange 特別多 ，
但係 連登, 高登搜尋舊文亦見好多sales 打手係度做滲入式廣告R生意

佢有唔只一單前科：

涉賣廣告 女牙醫判專業失德

【本報訊】註冊女牙醫游舜華被投訴，指她在08年12月及09年1月，分別在免費報章《am730》及壹蘋果健康網站賣廣告，透過介紹其診所提供的「電腦導航微創植牙」技術，招攬生意。牙醫委員會昨日就投訴進行聆訊，裁定游專業失德，刊憲譴責。

教大家認清呢D牙醫界既敗類，避免再好似我咁睇左洗腦文中伏

洗腦式飛機文：

打手文隨去到邊都搵到

連登都被滲透植入式打手文

洗腦式宣傳 / 飛機文

以上只係小數例，佢搵好多sales 打手跑數，係遍布利用互聯聯討論區做洗腦式宣傳廣告，甚至會用 TG 加你扮老友軟性說服你康齒堂係好野，將仆街野講到係好野

我好好奇佢到底落左幾多錢搵sales 跑數做打手，居然可以做到咁

唔係屌樓豬
平個個都想
但棚牙一世
重有咁多神經
見過幾個同事搵連鎖個d做隱適美
都唔係平 40k
最終都係做唔到最想要既效果

真係搵番專科好

利申：搵專科 65k

幫手推，唔想再有人好似我咁中伏，俾左錢仲要受氣，兼俾人整壞哂D牙，
聲稱係非牟利，實際呢家野眼中只係錢，
基本上間野係由游舜華擁有，佢會請D junior 醫生同你搞，
基本上佢地無一個係矯齒專科既牙醫，包括自稱係senior 既游舜華專業態度亦極草率對待病人

基本上你俾左錢，你既惡夢就開始，專業態度極差極草率，當病人唔係病人，一單剩袋幾皮，求其磨左你D牙，牙套電腦印好哂你自己戴你死你事，檢查都係求鬼其，最慘係佢會同你做磨牙，磨牙係需要好細心好精密，佢求其磨係會出事，而我就係已經出左事既受害者

俾佢地整爛尾既要搵專科求救執尾 case 一定唔只一單半單，必需要驚世後人

聽過幾個frd講都係話呢間嘢垃圾

喺中環睇 求撚其趕人走

啲staff又全部都係垃圾mk妹態度差到不得了

我屌終於有人講
識幾個喺度箍都話間嘢係垃圾
海鮮價到一個點 我箍撚咗七皮
講緊冇咩大問題都冇落骨釘
次撚次複診都激鳩氣
當時仲係學生 成日都會借啲意skip鳩我睇咗第二個先
堅係谷氣

聽聞原本火炭個reception都屌唔緊間嘢
走咗去禾輋做
然後成日整牙都會聽到啲姑娘講花生
話游游好撚偏心
齋聽都知間嘢內部管理幾咁差

間嘢咪臭係專科囉 我俾on9康齒堂轉介過去
游嗰間叫smile creation 專科黎

唔係牙醫洗係護士洗？？？

真係好撚後悔去咗間嘢度箍
聽完佢報價已經打咗個突
但係就係上網睇到啲盲目正皮
就覺得貴啲應該都值
屌你老母好撚後悔
我啲同學有幾個都係有問呢間再出去報價
最後搵到其他平一半又細心嘅
雖然箍完幾年但係次次諗翻都好撚後悔

冇撚有錯 我都係咁

我箍自鎖式 話會快過傳統
預計兩年鬆啲箍完
屌你老母我箍撚咗五年幾
就係佢哋成日hea住check hea住做
啲牙箍膠水可以一個月甩兩三次

ching好慘

我去umh dental care(DR reborn 旗下) 又係咁

第一次去洗牙即刻同你約到, 之後sell 你cool牙, 價錢當然比出面貴, 覆診期間又sell 你其他野, 佢地有美容既業務, sell埋你做facial, 成日同你講做promote, 而家平, 快d 拎張卡出黎比錢

上市公司好似服務好好? 地方靚, 係朗豪好就腳, 但我每次覆診勁難約時間

約到又試過話醫生問題, 要delay再約過, 上到去又等勁耐, 上次足足等左一個鐘頭以上, 係一個鐘呀屌你老母, 我約黎做乜, 仲未計我應佢要求早到15分鐘, 火都黎, 垃圾service

個sales 就帶勞力士地通拿, 我比既錢就比佢地買名錶, 都唔知有幾多係用係我身上

幫你拉平啲牙就算 上下排咬合未對得齊唔會理你㗎啦尤其我呢啲臨尾幾次屌鳩個齊陰mk reception大鑊嘅 收齊錢應該都好唔想做我生意

火炭果堆醫生姑娘好正常 冇sell人喎
去親洗牙都係3-400蚊左右 搵牙醫就好似$5xx
我反而調轉頭問佢箍牙嘅野 佢話我果啲太岩慚 叫我自己去搵街外專科箍
樓主睇邊間分店？

smile creation 係游舜華全資擁有，直頭係黑店中極品，極品中既黑店。裡面啲人無個正常，火炭smile creation 我領教左，個receiption 態度極有問題，問多句居然串串貢，可以電話cut你線。

游肯定唔係矯齒專科醫生，佢只係包裝到自己係矯齒expert ，佢根本上係唔撚識矯齒，亂鳩咁幫病人做，求求其幫你做磨牙磨到你啲牙崩哂你既事，電腦印左啲牙套俾你自己戴你死你事，搞到你啲牙咬合不正都係你死你事。

見唔對路爛尾就用手段不斷拖你療程，（佢拖我近3個月先俾第二set 牙套我）

整到你以為個療程一日唔完就一昧靚係常既，等你自動波放棄佢就拍拍蘿友。

佢根本就唔撚識矯齒，佢係係一個植齒科

仲要專業態態勁求其，佢請返黎果啲平價junior 牙醫可能比佢本人更有heart 認真對待病人。

游舜華牙科醫生

香港大學牙醫學士
香港大學牙醫碩士
香港中文大學預防醫學碩士
英國皇家外科醫學院牙科全科學系院員
香港大學理科碩士(植齒學)
B.D.S. (HK)
M.D.S. (HK)
M.P.H. (CUHK)
M.F.G.D.P. (UK)
MSc (Implant Dent) (HK)

reference

就係火炭 就係垃圾
尤其個齊陰reception

咁一係我好好彩冇中招 / 一係你唔好彩奶撚左野

你睇康齒堂定smile creation啊幾耐之前睇

smiie creation 係搵助護 / 護理員幫你洗牙，
但夠膽收你650定700洗牙

條黑醫咩都要快同慳自己時間，成個療程好難會見到游x華

最離譜係佢搵中五程度既助護用電轉幫我拆啲attachment (補牙物料），事後我隻大牙一直陰陰痛，睇真啲隻大牙表面凹左忽，懷疑被磨鳩蝕左我啲法瑯質

每一次佢間野都係overbooking，為左省自己時間跑幾個場，專登排哂所有人係果段時間要病人等，次次約好黎到都要等佢1個鐘先有得睇

康齒堂呀 都睇左5-6年
好好彩冇遇到你講嘅野
連剝智慧齒都話我橫生太近神經 又係叫我自己搵街外專科

康齒堂我去mock牙都冇事 係smile creation正仆街
樓主講得唔好 康齒堂同smile creation有轉介嘅connection 唔知點解好地地要同呢啲黑店有聯繫

條黑醫個網上sales / 打手團隊mon post 好有效率，我feel到佢啲打手已經即時滲入黎留正評，搞公關形像工程

只有佢啲staffs 同埋佢啲 sales / 打手會叫佢做游游

吊你老母打手死全家

屌 我係唔知點嗌佢所以咁叫 憎佢憎到仆街

我都無事喎

你又係康齒堂定smile creation啊

你講開火炭 梗係火炭啦
唔洗唔同意就派膠呀？

康齒堂喺銀禧 smile creation喺駿景園都係火炭窩

個po 講緊康齒堂嘛

樓主應該up錯咗 屌游舜華應該係屌smile creation 純粹康齒堂有份介紹呢個伏 我去mock牙都ok

康齒堂一鳩樣係由姓游呢個黑醫擁有同管理，
我唔知佢有幾撚多個唔同公司品牌名，都差唔鳩幾遠
可能做臭左又會轉個新名再吸金害人

正常人都唔會入去做，我知佢會請啲junior 牙醫返黎做

啲正常既牙醫做得好，吸左經驗正常都會自己掛牌開診所

咁呢個就真係唔知 不過smile creation真係又貴又垃圾又最關條八婆事

不過康齒堂的確唔一定由醫生洗牙
手勢差好遠

姓游呢位黑醫 擁有多間不同名既牙科診所，其中係smile creation，
另外有康齒堂，康齒堂佢唔可能係全資擁有，
但佢有大部份既管理同經營

按姓游呢個黑醫既經勞手做法，可以捨既佢肯定會交哂俾助護做，

慳時間慳成本，理得你死

唯有祝你好運啦 跟過佢多數都係苦主

我領教了，火炭smile creation，未見過咁極品既姑娘/ receiption，但俾哂錢做個療程，肉隨針板上，先無屌佢老味

本身以前都係咁，有次等2個鐘都冇得入，屌完佢地話個醫生未到之後有幾次直接屌9啲護士之後感覺唔洗等咁耐，最近幾次都等10分鐘即入
利申：我係西客，心情好會有禮貌少少既

我箍緊第3 set尾聲，上下排都未掂得到

集團式牙科診所好大機會奶野

小心好似我咁好好地俾佢搞到咬合不正，人要磨崩磨壞啲牙

重申：條友唔撚係矯齒專科，佢係亂鳩咁黎

哩間黑店真係超大伏，識人係入面做姑娘，最後半年唔夠已經頂唔順quit，佢話d所謂有醫德少少既醫生都走哂，仲話剩低有d直情裁定過失德無得走，叫我千奇千奇唔好去，最好唔好去最出名多人個幾間咁講

姓游呢個黑醫如果再俾人告佢專業失德，佢分分鐘牌都無埋

錢賺咁多係帶唔走，
諗著病人唔敢出聲，怕麻煩唔會投訴佢，收哂錢當病人唔係人咁對待，求求其袋幾皮，成間店黑都灰，receiption 都可以串過馬撚

條黑醫為要錢做好多灰色踩界野，搵sales / 網上打手跑生意就係其中一樣

就算係牙醫洗 $950都有啲誇張

- 有一次覆診，個姓游個黑醫5分鐘時間將我成副牙磨左十幾個牙縫，完全無量度過咁free style 咁鳩磨，除左牙齒唔齊唔整，後來我更發現門牙中間牙縫有崩缺，導致無法合儱，令我至今長期身心受創。
根據模擬片段同其他朋友同牙醫所講，係分幾階段逐隻磨，好精準咁量度咁磨。
但姓游條仆街一貫作風做法係貪快最梗要慳時間，理得你死，求鳩其
（圖會後補）

- 有一次覆診，佢交俾助護用使用牙鑽清除我大牙既attachment (補牙物料），事後本人發現一隻經拆除的Attachemnt 的左上角大牙牙齒表面凹凸不平，極度懷擬法瑯質已被磨損，到而家隻牙長期隱隱痛，仲會引發太陽穴偏頭痛。

呢啲只係講左部份，用恐怖牙醫黎形容都不為過

咁真係屌出聲
我個間係佐敦嘉賓大廈
唔好相應

星期六去完consultant個陣等左個幾鐘 坐我對面個金毛吊個reception話次次都等足成個鐘😂我心諗都係唔好係到做，見完即刻走左

間野專登overbooking將個時段排到密哂，要病人等佢，咁條黑醫就可以最慳時間跑幾個場

前2日去完consult
個護士成個健身中心sales咁
肯定唔會幫襯
Btw有無好嘅隱適美診所推介

俾錢前同俾錢後，態度服務係兩個時空

仲要唔係平 whatsapp話28800
諗住加骨釘剝牙都唔會貴成點
點知最尾57000 好彩無箍
以為貴得有道理 點知服務都咁差

呢個價錢去專科有保證10倍
重申，呢間野姓游呢條黑醫唔係矯齒專科，佢地無一個係矯齒專科醫生，姓游條黑醫係唔撚識箍牙，佢做隱適美係因為利潤高，接一單求鳩其做袋你幾皮。

最仆街係佢箍完會同你講只包普通固定器，如果你想要隱適美固定器成為5000

呢間啲姑娘好閪 我做完free consultation唔join黑我面兼趕我走

呢個牙醫睇完我啲牙又話咩唔齊又盛 要我落鋼箍 之後收我5萬幾 但我去另一間4萬8就可以

可唔可以同醫委會投訴架

前員工爆料： 康齒堂同smile creation都係游X華的

咁傳統呢？

屌 我重約左黎緊下星期做咨詢

佢冇請Sale, 佢迫D姑娘去做姐

個游醫吾做想傳統你箍牙佢咪洗腦式sale你隱適美

自己諗去吾去啦

正常呀都收左錢

應該好多人中伏

我都識D前員工: 佢講 10個姑娘9個走都係反面走，可想而知呢個黑醫有幾差😂😂😂

冇

咁好難得

向隱適美間公司投訴可能直接D

當然啦,D姑娘比人迫追數,你吾做播

你岩呀,認同你

佢係行內個朵臭曬,10個姑娘9個走都係反面走店會有好staff

有冇辦法可以一齊屌到佢收皮

講真, 游醫應該好識玩灰色地帶,一開始整牙要你簽曬野,等你投訴時拎返份野出來講你簽左野. 再投訴咪搵錢請律師講已經交律師處理,或者屈D姑娘做錯吾關游醫事既, 之後又退錢當冇事發生。其實係可以向醫委會投訴, 只要證明到醫生有做錯野就算簽左野佢都責任上身

其實冇他既, 吾想多幾個好似樓主咁既情況, 咪上網出PSOT,等多D人去討論,如果差,自然大把人排隊插佢啦.再吾係話報比蘋果同東張西望等佢地去報出來比多D人知.

心底話: 好心啦做得醫生，俾返少少醫德,咁多人不滿佢

果個牙醫好似都係9up咁

都冇心做, 齋想收錢

老老柒柒 呢間咁既垃圾嘢都好似好多分店
受害者應該都唔少
垃圾牙醫

好似有成6，7間分店應該好多人中伏，以平價去吸引人

康齒堂
旺角
地址︰九龍旺角彌敦道570-572號基利商業大廈18樓全層
火炭
地址︰沙田火炭樂景街2-18號銀禧薈4樓403號舖
大圍
地址︰沙田大圍金禧花園商場地下12B號舖
鰂魚涌
地址︰香港鰂魚涌英皇道1090號寶峰園A座地下3號
炮台山
地址︰香港炮台山英皇道 257-273號南方大廈地下8號鋪

Smile Creation
中環
地址︰香港中環皇后大道中16-18號新世界大廈1期4樓401B室
火炭
地址︰沙田火炭駿景園駿景廣場82號A

就係E幾間

我去齒康堂consult完5點，唔拔牙淨隱適美。
自己去美孚搵個牙醫4皮5要拔兩隻牙 鋼cool半年再年半隱適美
好多牙醫都免費consult

我差不多十年係箍呢間 見證住佢由得一間變有分店
估唔到依加口啤咁差
利申：我箍個陣係一個叫曹醫生既人 佢個陣好好 但應該走左？

我都仲cool緊曹醫生

佢依加hea唔hea?

但我見依加個個都講游醫生
其實想箍過 開頭有諗過搵返
但依加可能不了

開始又有打手入黎想搞公關形象工程

曹醫生好似仲做緊，係姓游果個醫生態度差

游醫生好鐘意請打手

不過游醫生佢行內出名人緣差都爆

成間野 康齒堂 / Smile creation 都係用打手 / sales 美容院跑數既營運模式，開左單就求其同你搞，搞壞左牙係你既事，幾皮野又執一單。